雞排妹曬「白嫩雙腳趾」比讚！徐乃麟驚呆：好可愛

由徐乃麟搭檔樓心潼、妞妞共同主持《金牌財神爺》，邀眾星用平板打遊戲！鄭家純（雞排妹）頂著「兩性教育專家」頭銜踢館，不只自願要幫徐乃麟「解決壯年男性的煩惱」，還用白嫩腳丫表演「腳趾比讚」，前前後後都讓徐乃麟印象深刻，大讚她「好可愛」！

近來，鄭家純新頭銜是性知識專家，徐乃麟也捧場說：「我都是看她的節目學的，但已經太晚了，我現在心有餘但力不足啊！」鄭家純直說不嫌晚，她可以傳授特殊按摩術，幫助解決壯年男性的煩惱，還爆料：「我出外景的時候，滿多大哥會跑來竊竊私語，問我治療師的電話！」

只不過鄭家純看似精明，但遊戲能力似乎不及格。在招牌「骰子yo咧yo」單元，鄭家純當莊家，卻連怎麼玩遊戲都搞不懂，就傻傻叫到自己搖骰的數字總和，連輸兩輪，讓徐乃麟看不下去，決定自己跳下去玩，嗆聲：「我玩一次給妳看，想打誰就打誰，我就打林玉書！」果然林玉書在徐乃麟的精妙算計下遭殃！

在鄭家純接受「愛的小手」打腳底板懲罰時，現場看到她白嫩的腳都驚呼夠美，讓鄭家純進一步示範：「我的腳趾可以全部打開，還可以比讚！」徐乃麟傻眼：「妳的腳好可愛啊！沒看過腳這麼靈活的，妳沒事都在家玩這個？」鄭家純笑說：「小時候沒朋友，自己跟自己玩剪刀石頭布！」

▲▼雞排妹上乃哥節目。（圖／狼谷競技台提供）

▲▼雞排妹。（圖／狼谷競技台提供）

好想奶

奶歌要屌 雞排應該都肯

B cup扮D cup

肥得黎無波

鳳爪？

比你奶你咪又逐隻逐隻奶 剪埋腳甲磨粉飲添啦 屌

睇死佢腳甲屎當醬yam多士啦

雞比妹有咩咁特別

黃黚黚

正

個屎忽正？

咁撚黃，一定好臭

成個人散發左既淫味

好想屌

想索下

咁細波

講左幾多次 雞扒妹最正係個雞屎忽

果然正過周子瑜

Jed

雞屎忽真係世界級

鄭家純

雞排妹真係好正

身材樣貌一等一，仲要識腳交

其實佢波真係唔大
佢係好叻識借肉

白滑肥美，點忍

幾時有高清圖

點解佢可以咁白滑

點睇都係得b 胸形又唔靚
吹到e 成日死谷爛谷

雞扒妹係深黃

睇上面真係唔大
係某d相影到好大咁

你們老是弄我脾氣我是被你們惹的

大佬啊 又黃 身材又好又白 樣又靚 談吐得宜
上面班人食開咩女？ 咁都唔正？

點會得b

射𠹌左，好想奶

好想做佢砲友

係似B

點先可以做雞排妹sp😣

靚又反共
仲唔夠？

第一張黑衫短髮咩名

咪普通腳一對佢腳板底仲要黃黃地咁

腳趾唔係幾掂喎

巴打平時食開咩女

隨時女人手都未掂過

有冇咁誇張

老母都係女人

條裙啲花紋搞到我以為係腳毛

唔好睇少d毒L

淫

手足嚟

芋頭 林玉書

真 睇落大果D相全部都係Y型
不過佢賣點似乎係樣+雞屎忽

痴撚線

依張正到
又沒波又羅

不錄了 不錄了

真心好撚肉酸 好彩個樣救返佢
腳趾仔又短又肥 仲要中指個隻凹咗落去

拉

係囉，真係大波係唔洗谷架

乃哥...

女人都覺得佢正
樣靚得嚟好gfable，身材好又白滑，同埋唔係無腦臭雞借政治話題上位，佢好撚早已經關心政治嗰啲人嚟

雞排妹係ig share左篇比台灣嘅文宣，仲po埋story讀晒成封信出黎！

咁都d

想奶

冇波

樓主可唔可以幫手pin
Tvb 戰線有新人接手左
而家招緊大量手足

全新民間抵制tvb fb 上線啦

個胸無託同佢差唔多大
日本胸圍真係着34e都得
所以又唔可以話佢呃人
不過換番歐美size B差唔多

B夠晒啦

絕對同意，，可能分分鐘a plus。。

雞排妹身形真係正到
有肉地得黎又唔會太肥膩

林肉酸

推

絲覺得應該得b-c
但白滑幾正

好QQ
想逐隻逐隻損

巴打 你唔好咁重口味好無

鄭家純冇有屌過鄭家純

屌 雞扒妹緊係睇屎忽架啦
睇對腳咁冇大志

剪埋腳甲磨粉飲
笑到斷氣

想用佢對奶洗面

屌試左下就抽筋

淨係反共已經夠嗮

芋頭！！！

長髮氣質脫俗，短髮青春可愛

應該勁好砌

有咩咁出奇，連登大把呢啲太監話性生活過多會傷身嘅柒菇碌

咁撚正都可以俾啲連登仔彈到底你地平時食開咩女

佢好似傳過有做雞

C一定無 佢個型太細

極少見到有人開同乃哥有關嘅Post，你原來都係第二個

純？邊撚到純呀？睇過

究竟雞扒妹有無相流出過

鄭家純：翻出去推行動post啦

淨係鍾意雞pat pat

點會有女埋身

冇話佢唔正
不過點解要自稱e奶呃人 細波就細波囉 冇波賣皮膚白 賣屁股囉 影d相成日谷到對波變哂形
當人on9咩 你睇呢張相同下面條報稱e奶女比 兩個係同等級咩差幾個級啦

邊白呀，黃咗一撻

完全同意
覺得佢賣下樣賣下屎忽就已經夠
唔洗下下夾波夾撚到好似就窒息咁
見到佢啲寫真個bra邊同波邊差成節手指位就覺得尷尬

最撚正係個屎忽又白滑

知唔知咩叫白嫩

屌你老母你好打極有撚限 佢出名係個屎忽囉

[ 諺 ] 把指甲的汙垢煎來喝。「爪の垢を煎じて飲む」（つめのあかをせんじてのむ）

今天要介紹這個我覺得很有趣的諺語雖然字面上看起來很髒。是向他人效法的意思。例如「あの優れた先輩のことを尊敬して、爪のあかを煎じて飲みたいです。」（我非常尊敬那位優秀的先輩，希望能夠向他效法。）這樣的意思喔。

條女除左耳窿鼻窿都比人屌過晒 仲睇腳趾

黃左 不了

記得有集講條腰明明26吋，公司無啦啦要報細2吋

Foot job

正常係又白又粉紅 黃咗一撻 阿婆腳板底🤢🤮

真大波

成個人都好核突